[FSG同黑警落地獄］利物浦 對 里昂 1

訓

返到屋企 攰到傻

比餐時間：晚期四晚 1點

屌你死差婆乜撚都唔知出黎把撚咩

乜都唔知 咁開記者會把撚咩

其實廢中點解唔肯買攻中
係唔係有攻中比過帽佢帶

真心一問
入面其實有咩會傷到防暴警

on9
全部都係地下執
以後就話市民用致命武器

BTW
其實好多火係催淚彈爆出黎
本身其實想記者問 點解612 721同宜家d 催淚彈可以差咁遠

撻Q掉左向記者果下都爆晒火

睇直播果時見到個電箱燒左, 仲覺得奇怪
之後睇番片先知原來黑警on99

燒焊手套洗唔洗得架想問

我記得第一堆車上面燒著
個時唔知邊個live話催淚彈射中爆開先著火

Dllm FSG攞完一個歐聯就算撚數

有乜慘得過做香港人

就係捧利物浦嘅香港人

Jurgen Klopp believes Harvey Elliott has already shown why Liverpool swooped for him.

“Now he is here so let's work with him. He needs game time, we will see where he gets that but he is obviously a fine footballer & that's why we were really interested.”

笑撚死 已經成隊主力出齊咁濟

其實有冇手足係想罷工

Harvey Elliot

季前不勝 暗黑兵法

樓主好靚女

留名

咁輸法都可以唔買人

諗起獌狗話熱身賽越柒越好

柒都唔買人架啦

仲有10日就完窗 屌

輸波都唔買人你敢唔敢

禮拜四2500定禮拜三2500

冇睇 條後防搞乜

星期三2500
星期四0100
不過垃圾利不了

西波

吊，而家是但買到件一線都收貨

又話係利撚

0-3，

細個個頭咪幾好睇

波都未猜到
中前場無配合
都唔知尋日個個咩陣 亦都唔知廢中平時點練波
無左前面3個就已經無form

仲係度j ox la子救世
屌你老母啦
成班個樣唔會諗住踢好d
特別阿諾失勁多波又勁失位
訓醒未呀

仲有對唔對得住d球迷
米你練極都咁撚柒點搞呀
下季d盃賽全部提早出局

拎弓箭抗爭位義士是咪on9子

睇黎大陸真係好等錢洗
幾驚香港玩完

不督灰!

係D ON9自覺得大陸冇左香港都得
大陸大把貨要由香港入口
甚至有好多賣黎香港再轉售番大陸

精神緊張

係 中銀坐一陣就知唔少大陸人會係香港開戶口，玩轉運返去

On 9 子
應下機
大家驚你係1/49

利往績

熱身賽成績 同 聯賽成績會掛勾

屌那星 0-3

佢好似好耐無上黎

幾日前有上過

義士on9子

成條正選後防都輸3:0

D錢放大陸同放香港既分別係大陸唔俾你轉走
要轉俾1/4出黎 咁傻西瓜都知係邊到開戶口啦

米龍

米假假地都做幾2/3年正選呀
都輸3球

米好唔穩定
高波好差

賣晒佢持舊錢搞移民啦

唉
我搵得唔多
都唔知點走

Pepe去阿仙奴
Fernándes去獌
鏝又買到費甸接班人
隊隊都增強緊實力

高普你搞乜撚呀
以為拎左個歐聯冠軍就唔洗增兵？

【只賣唔借】

高普確認肯特可以離開，但強調只賣唔借。

「上季外借令肯特成長唔少，佢以一個完全唔同嘅球員姿態回歸。上季對佢成長過程係重要嘅，因為有一隊良好嘅球隊俾佢大顯身手，出色嘅領隊扶持，及一個具競爭性聯賽比拼。一切係對嘅時間做出正確嘅事。」

「但再次回歸格拉斯哥流浪？如果佢地能夠買佢，我地再傾吓，但外借就無機會喇！到咗特定年紀，球員需要搵一間球會安頓好自己然後踢好足球。未來嘅野再作打算，但再次外借就唔喺計劃之內。」

尋晚真係睇撚到頭痛

佢真係一般般

其實係咪兩個都未經阿、獌官方宣佈? 唔想咁快著返條褲住

未經

著返先 唔好冷親

熱身賽柒嘅...正式都柒硬，又要哭一年波喪

唔好咁痴線啦
上季我地歐聯冠軍今季講緊英超衝冠
屌你老母你地班友仔同我講連一個人都買唔到
搞隊波搞到咁撚柒咪撚搞啦

其實0比0先可以賴無三叉
0比3根本後防都出問題

買撚左3個啦

果日直播都睇到黑警入去同牛屎佬傾
傾到仲閂埋大門

係 熱身賽好果年都好

前面攻唔入
中場hold唔到

後防守壓所以先失3粒姐
三叉返黎到我利數人

禁樂觀

睇username先
今季mola

利物浦季前熱身賽戰績未如理想，昨晚於中立場對拿玻里，以 0-3 落敗。球隊表現明顯令人失望，加上開季在即，喺轉會市場上又一直缺乏動作，同時列強相繼增兵，難免有球迷感到擔心。領隊高普出席賽後記者招待會，主要內容如下：

1. 高普表示：「呢場波有兩個方面，其中一個方面係好正面嘅，係氣氛，簡直一流。至於另一方面，係比較冇咁正面嘅，就係場波。有好嘅開始同埋結尾，就係咁多。」

2. 高普話：「我哋輕易地失咗兩球波，失去控球，然後喺對方反擊嗰陣失波，我哋要防守得好啲，或者唔好失去控球。」

3. 高普話：「我哋有另一個星期，並且將會利用呢段時間，去再次攞返新鮮感，但係我哋要作出一啲比較好嘅決定，當然今場波呢方面做得唔理想。我哋輸咗幾場波，我哋會嘗試善用佢哋。我頗為肯定，當有需要嘅時候，我哋將會踢出較佳嘅足球。」

4. 關於新加盟嘅哈維艾利洛，高普表示：「佢喺呢度係因為佢嘅天份，佢之前可以選擇去任何地方，但係佢想加盟我哋。明顯地佢係一位非常、非常不俗嘅球員。」

5. 高普表示，唔會再將賴恩肯特外借，只會出售。佢話：「因為佢嘅年歲，所以我認為外借嘅時候已經過去。作為球員，係需要喺一個地方能夠令佢哋安頓落嚟。外借並唔係一個選項。」

@TY-FB

其實沙基利都算成日傷
靠佢做後備殺手都唔得掂
再加上廢中都唔多用佢

前面一冇三叉戟
真係得番origi一個

origi優點係執雞同finish，冇人幫佢都係廢左武功

不篤灰

明明高普教多仔個陣拎完聯賽都走去allin 買萊斯

真係出番原片又點
又冇聲, 佢話入去講乜都得架啦

買人補強未呀dllm
講人話啦

有聲有證據都無用
依家老共用黑警維穩
根本無會有事

不過段片裏面既野係一件事
黑警打壓新聞自由係另一件事

咁就要睇下有冇人有證據爆到料黑警要求now刪片

有冇手足冇晒心情睇波

贏波先睇

咁唔洗睇

尋晚發夢見到好多手足被捕
又要比人炒三比零

幾時都話 我利最驚就係insigne呢種前鋒
有vvd都係咁話

arnold matip尋晚發夢

輸3粒 搞咩 對鏝城一定456

屌課金咁多俾啲咁嘅料

好撚攰
又要溫書
琴日番左屋企再一路睇直播update fd情況
再幫手搵路搵車走
抖抖1星期

我成晚係度問阿諾係咪溝到女 做咩熱身賽無腳好波

@韓...

..妹..

....子

召喚失敗

喂呀衰人

今季係咪會等於廢中係多最後一季咁嘅情況同成績
大家係咪可以嗌定謝四回歸

叫哥帥過黎算啦

嘩屌你老母咩

爽女輸輸，唔買bruno ar 拿，自我感覺良好ar拿

輕敵普話正式開季係different animal，好，就睇睇跟成點，如果前面排正選mane ，明爐，力子，我覺得係有分別既可以

安靜

fsg同政府一樣 無撚哂希望

廢中只係林鄭
死都唔認要買人

有冇巴打ff過 Harvey Elliot 或者可以即食得 飛機盃可以出下

我

lm

屌 買齊3件波衫加埋歐聯版 課左成2千幾比fsg
屌你廢撚到

潛力好似真係唔錯既,
不過都係同鄧肯, 賀化, VDB果D打多幾年預備組先

打完就會同化左

尋日問左 今日問多次：
廢中究竟對10號位有幾大心理陰影先會到宜家都唔肯買⋯⋯

文尼咪印左10號

即係話Kent同Wilson都係等賣
然後用老母頂文尼

外借一兩年就可以十幾廿M咁賣

因為佢套433 中場一定係2個box to box 加個防中逗住,
根本無10號位

究竟呢套係廢中因為無10號，所以改既踢法
定係廢中覺得真係最優解⋯

利申新利唔識野

【逆權運動】員工兩度貼標語斥新聞部 TVB秋後算帳：絕不容許 必嚴肅追究

初頭走古先發展出黎
撞正沙拿著哂火令佢以為skip中場好撚有計
跟住就冇太大變化啦

有冇利子八月五會罷工

聽日罷

新加坡根本係垃圾國家

坡國巴點睇

垃撚圾
所以cctvb都係死全家
一樣係狼狽為奸

睇tvb既等於企佢地果邊

但隻翼係 lomo, box to box 係Milner

16歲即食 美斯都唔得啦

community shield 2019 邊到播?

其實米拿好似16 7歲已經踢緊Leeds一隊

當年污泥真係16歲即食

Vdb 感覺好一般

想
但我諗全公司得我一個會

你d同事全部係奶西

「新戰線玄學風水救港!!!」有正式法科師傅話要幫手破心經妖林！！幫推

共狗搞左香港10幾年風水真無好撚仆街
起親d大型建築物都係似蛇
好撚鬼呀

16歲感覺一般 都正常 OK的
如果我對世一中堅都可以感覺一般而唔係激撚死你話幾好⋯

啦子 懦夫雲一齊躝

大粒全部深藍

啦子真係做乜鳩
運用球真係慢

理撚佢幾多人罷 自己做就已經夠

細粒就類似奶西

睇嚟左右閘真係唔諗住買人
左：lewis，laxxxxx
右：whoever
話唔定 gomez milner hendo 都係後備之一

以慢打快控制節奏

Klopp同fsg究竟係痴左邊條根,癲到用青年軍質素踢後備,攻中又唔買,前面又唔補隻後備

個樣似 比人恰果種

【置頂】有個白衫人去泰國「避一排」？

49000

屌你牙又hey 0 me

即興買左機票聽日飛北海道

Ranka兄 二三頭操極都唔識大 求教學

污泥唔講其他
單論天賦佢可以唔會差過美斯
18歲已經差唔多上到一線頂
冇得咁比啦

左閘:米拿
右閘:高美斯

又唔買人
真係得垃圾利咁ON9

我個人唔會突登操2/3頭
平時練背練胸都會練到

但如果你想2 3頭更突出而想特登抽一日練
我有兩個建議
1.除左平時練開果啲彎舉/下壓
試下用大重量少下數既方法去練
因為2 3頭入面都有快縮肌 大重量對快縮肌會有大啲刺激
最理想係3個動作 1個係大重量練哂長短頭 另外兩個分別focus長同短頭
而3頭要刺激哂內外側 除左普通既下壓之外仲要做下手舉過頭既三頭伸展 例如overhead extension/skull crushers

2. 留意多啲離心收縮 1秒落2秒上咁

利申甚少練手 通常推胸拉背無進步果時先會練下手睇下幫唔幫到突破

隨時連Panic buy 都唔會

曼吹話買bruno同李城個中堅
吹到同流浮山200刀手差唔多

買未

邊似我地利，吹到費事吹

多謝 好詳細
我試下個大重量少下數先

唔好比任何真假希望比利迷
對比起給予假希望利迷
係second best option 呀

以前聽過風水佬講

長實幢野破左佢
山頂都係

一個吸水 一個吞雲之勢

我會

Echo: Reds 'ready to hijack' Nicolas Pepe deal

污泥都算係自甘堕落

記得熱好身先

污泥係包皮定尼馬

未急 比鏝強姦埋先啦
到時就可以賴冇時間喇

但係新起嘅港豬大橋同膠鐵站明顯係條蛇樣
有巴打講過共狗係信蛇=魔鬼
會幫佢地做野
同鳳凰山係香港離主要龍脈
所以就整信山林簡徑係到整死香港

你幾年開始睇波

想逆天而行一定有報應

今年 sor9廢新

全名叫威污泥
你估下邊個
仲要咁好天份

呀屌
是咪250 定係敏感詞

唔算啦
都風光左10年
名成利就

今年先睇，點會識件就退役去左美職既獌

點啊 朗尼啊 wayne ronney

肥仔月巴應該一睇就明

寧願比多d機會67算 起碼67仲大潛力

本身已經灰，望到個陣容直情想跳樓

Woodburn係咪應該成世都係英冠甲打滾

廢新丫嘛 P牌係咁 將就下

已經唔見左

典班英撚翼鋒,
淨係識低頭死去.
講真當年IBE都仲好過佢

唔緊要
多啲上黎學野

先19歲 有排踢啦 個個包皮咩

利班青訓有幾多個可以出人頭地
TAA萬中無一

聽講係威爾士國腳

岩
行天道

我諗佢得返兩年時間
一個球員去到21 22歲仲未係頂級聯賽有一個位置嘅話佢生涯都應該係咁先

得罪講句
入威爾斯國腳門檻好低

echo 話買=唔買
echo 話唔買=都係唔買

不要鬥力 一定要鬥智

時勢造英雄
如果佳唔係突然玻璃 TAA可能仲係U21浮沈緊

echo 呢d 黨報都係睇過就算

佢有法國傳媒source
係唔知個法媒有無料到

隻新仔踢成點？

其他報已經講緊PEPE 今個星期done deal 喇 搶鬼到咩

三點買定黎手

有屌摩摩翼既影子

點會80m買個後備或輪換

又J

唔J啦
琴日場波廢過屎

有冇圍骰骰

比人買咪比人買
仲吹會翻盤做乜

真係買到就唔係叫輪換 一季咁多場比賽 唔通真係91011 全勤咩

係咪你吸乾左佢

所以ibe未仲站到係英超

嘩屌！咁撚柒勁！

完季丁緊de ligt,包皮
呢家
fsg從來冇令人失望

仲有廢中性格係要人慢慢train番一季半季
可能一季之後埃及文明有人會賣/傷呢

連張曉明都冇
廢架

佢唔係比人調走左咩

Check過佢同屌摩距離只有1cm

16歲仲有得高嘅

邊似我

touchwood有人傷咗你就唔係咁講啦

港澳辦喎

如果唔係
6月開始有政治野

屌鳩fsg應該係依家十倍

冇傷都係咁話 熱身賽睇到既就係plan b 實力完全唔夠

用4年時間追上屌摩

一場熱身賽都無睇過

你幾高？

睇左琴晚個場 知道唔洗再睇了

你又幾高？

沙基利幾高我咪幾高

唔洗傷，前面是旦傷風感冒唔出得都食得屎了

聽講佢呢排高左

問題係fsg同廢中唔會咁諗

又係譴責示威者

都估到佢講咩

究竟呢啲記者會悶啲定尋晚場波悶啲？

個記招廢過echo啲料

答問題都有稿讀

玩bingo
贏左有得屌事頭婆

FSG可恥 Bruno去埋獌下年又要比人騎住

愛?

外國勢力

Bingo未

Bingo

見個po張點心紙好滿下

成日想加重但唔夠力
要有軒式手臂真係唔容易

屌你老母FSG

ranke大大隻

支那班愚民 一定唔明點解
中共對
呢個 2，3級城市香港 會咁忍讓

武漢 嘈左2日 已經出武警，解放軍

都唔知係邊個揸住邊個春袋

咁就哂咗我成個鐘

就係知 所以先妒忌

試下多啲唔同練法
如果有一定年資 玩下dropset都唔錯
但我平時會打波 玩dropset就算推胸都好 隻手一定會攰 會幾日打唔到波

以為搞到港澳辦出黎有咩特別野講，點知又係耍太極講完等於無講

雖然香港愈黎愈屎係事實 但都拋離中國城市幾條街

根本就係叫你自己搞掂
唔敢出老解

喊了 要走了 去獌了

好多份報都話獌

屌 the sucm 都post出黎

憨撚鳩佢哩啲野搵番淋奠出黎講一鳩樣

上年飛機呀
咪一樣

係喎 屌自己 不過應該都不遠

洗得，不過太陽曬會縮水，不曬會發霉

Jürgen Klopp's pre-Community Shield press conference: Liverpool vs Man City

另一個9up記者會

FSG=中聯辦
高普=林奠

買人未

等睇社區盾俾鏝456

社區盾不嬲都當輸著黎打

今季比鏝3殺

祝區盾，超級盃，世冠
全敗

打451 都比拿玻里炒3粒啦

留名睇今季好似廢中最後一季多仔咁

即係要護級

港奧辦定高普鳩up勁D

救人！空姐聲援黑衣年青人反遭誣蔑兼起底

幫手

幾撚驚臭西真係落台，一陣間隨時小一半人出嚟
而家一天光晒

大陸意思我咁理解

一，盡力打 往死裏打 你地慢慢群眾鬥群眾
二，你鹵味 你班狗奴才搞衰左 自己諗計執手尾 唔好煩我

高普啦

跟本5大訴求應承兩樣，就會比番個波示威者果面，之後就內控0政治智慧

到依加仲賴外國勢力，
永遠有問題都係人地搞你，唔會係自已做錯 自已有問題

小學生管理
體諒下

有外國勢力就好，俾啲錢支援下我地啦，睇住啲口靚仔無錢買装備，好多唔捨得扔，就咁衰咗

佢要保住黨既控制力
唯有指摘外邊

一定唔會查，因為涉及到支聯辦

陳方安生公開信教埋林奠點做 ，佢死要面定唔知係中國唔比
早個幾月個氣氛未去到咁差 根本係可以完到單野

大陸唔會理香港架啦
美國同內衰已經有排煩

根本應該一早講撤回。而家講都已經收唔到科
再拖住時間收買人，到時成個獨立調查委員會都係自己人

是但應承一樣, 情況已經可以變晒啦
5樣裡面最簡單就係講撤回, 但都唔做

無啦，e+我覺得最重要係搞9炸黑警，軍政府治港會出事

解決問題個時機已過......
D官仲要已經控制唔到D狗

精壇啲人有咩反應

In Klopp we trust

碌鳩有反應

咪賴啦屌，尋日 3/4 正選都俾人強姦

哥帥幫手炒柒死廢中

再係咁，5年後先再挑戰啦

一個歐聯夠我地j 足十四年啦 咁貪心

個個股東衝出黎屌你上年嬴左歐聯呀
即係個班底好勁啦 駛咩買人呀

精壇=藍絲
無條件支持fsg 同 藍絲撐政府一樣

真雙普選我即收皮 幫手檔示威

都好幾年無上精壇
仲多唔多人

佢地同藍屍一樣，無論發生咩事都係撐正苦

多人過呢度十倍

咁精壇意見要聽

做香港人已經好慘
做香港既男人仲慘
做香港既利撚就更加慘

駁唔到

你地呢班net spend boys
成日係度反對阻住哂
搞亂利記

啱，成班搞屎棍

有無人試過寄信連埋usb咁寄
得唔得架

我最主要就係想指一利物浦輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利物浦，是利物浦輸波的關鍵！如果不喜歡利物浦的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望利物浦輸波？利物浦這熱身賽的成績大幅下滑，都是因為那班反利的7頭日日在咀咒利物浦輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到利物浦打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的利物浦，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對利物浦的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！利物浦成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反利行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利物浦做番一隊英超BIG 4！

笨柒毅進佬 得不到分數 擸正牌猛開槍就係防暴

有句反曼未改
繼續努力

再聽一次大陸段廢話

其實係同香港政府割席

我唔做人啦jojo

同香港割蓆ok?

割左啦

物理上割香港出黎

柒婆個種屎應該人類歷史上首幾位

其實簽列貝利返黎踢返年都ok
歐聯對拜個時仲係好勁
破唔到大巴 6,70分鐘換落場都好駛好用

公雞條J
即係隻雞報廢

到時踢走埋沙拿做正選

大陸成日以為香港只係包皮

大家見到後生仔冇錢食飯都盡幫啦

即係你死你時

廢中話前面太多人呀

而家個問題係佢地覺得唔需要增兵
就算買到麥巴比都唔會買

差唔多啦

咁就幾乎肯定之前所有野係柒婆自己攪
大陸冇興趣執手尾

dllm fsg 高普

歐聯冠軍喎

FSG班友幾時死

有份搞都唔會同你執手尾啦

condom

愛止37m咩

一哥係咁傳 但done deal唔多覺

根本人地肯黎的話一定要簽

其實呢兩場我唔覺得利個班係hea踢
係真係廢

警車被巴士撞翻

用到老母打翼
擺明廢中琴日上半場就係想羸
點知比人炒3粒 先換啲幻幻出黎
柒到

搵1億 使1m
FSG ho ball

咁立法前一定要大陸點頭

佢意思係指自己建議推
我覺得係777自己帶快個速度，豬隊友累死支那

其實我一直都懷疑廢中係死德國人性格

炒到貴晒 不了

似7婆一向鍾意刷鞋 同時又覺得自己好打得就搞成咁

如果泡菜瑜選唔到
7婆仆硬街

發大財洗腦好似好成功，民調個勢好似仲係幾勁

望就望依場運動拖到10月
區選班狗一輸到仆街就已經差好遠

冇啦 反送中之後英文已經反水

衰在多左個柯p
佢繼續選真係益泡菜

FSG發言人表示，轉會委員會有三條底線不能觸碰：絕對不能允許任何危害FSG財政健康的行為，絕不允許挑戰先賣後買和只考慮潛力球員的原則，絕不允許購入過多的球員，這是三條紅線不可碰，只有在穩健的財政基礎下，才可以談轉會。

FSG在記者會上被問到，很多利迷擔心轉會委員會形同虛設、利物浦不會買人。FSG回應說，這問題核心在於怎理解轉會委員會的運作，委員會有完整概念和方針政策。他說，FSG入主利物浦以來，每次轉會窗開啟時，總有意見質疑是否不會買人，這樣的言論可能出自沒有全面準確理解轉會委員會的運作。

外國球迷說三道四

大陸繼續拖延 可能美中見面同北戴河後先有明確少少表態

屌上面高質

盧sir話唔好笑

走住黎屌

竟然唔係最尾
Fsg好野 多謝fsg

我愛la妹

老老實實
好多出黎既女仔都斯斯文文 靚靚女女咁

最尾係廢中朋友隊

我唔係要溝女囉

第一場就炒利四球報仇

8月5咪同我返工

蘇七朋友隊

Ok!

出面中teargas個post真係痴撚線
似係中生化武器多過teargas

Ok, you win

似接觸性皮膚炎

睇到好撚嬲

我係指有理想既男仔女仔係會容光煥發 個個都帶左口罩 真係會睇到樣咩

好撚癲

出黎救港唔理呢d啦
雖然我都會潛意識𥄫女

相由心生呀清

根本就係白衫暴徒著左件黑色背心扮黑警
又冇委任證

基ching其實每日同罷工冇分別

我很醜但我很溫柔

第日我一定唔會比我個仔做黑警
好仔唔當差

清你很美麗 唔好咁諗

尊重啦

邊個同你生

mean

一定唔係你

係無呀

慘
又比人串

不願造人了

7婆心態 我都道左歉啦 你地班愚民想點jack

轉去單細胞繁殖 你仲有機會
唔好放棄 我都研究緊

出面發夢大把高質女啦

不過唔係你既

新巴職工會今日透過FB專頁發表公開信，向早前參與聯署的一眾港鐵車長表示支持，直言「港鐵車長們，你們並不孤單，身為巴士從業員的我們也與你們心連心，站於同一陣線」。工會同時表示會響應「塞爆港島」行動呼籲，聲援一眾參與聯署的港鐵長，呼籲全港巴士從業員明天（7月30日）緊守崗位，以安全速度駕駛，緊密照顧傷健、老弱、幼兒及孕婦。

發多d咪大機會d

我都發夢
但都係好難識

唔係為左識女仔先去架

屌 拎左歐聯都唔覺黎緊呢季有咩希望

有人係 利申唔係

奶西

呢d仔可以死撚左去
影撚衰發夢撚

講笑唔好嬲

佢心有所屬唔會啦

奶西:

勇武巴

送水輝同大小姐

有冇人覺得文尼真係好正
人又純品
又好波

想幫佢含

cls

Sor 一時情不自禁 我唔係gay

唔好搞我後面

不了

又一條死gay佬

拎完大家仲J 可以補完個陣容希望起到個皇朝
班仆街乜人都唔買想chur 死個班底我屌你老味FSG + 高狗

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久
Nicolas Pepe to Join Arsenal 'in Coming Days' But Late PSG Bid Could See Move Collapse

利加多腳,搶佢番黎,ok?

好失望...

愈來愈覺得高普 攞咗冠軍已經覺得任務完成 只係等2022完約 睇佢呢幾場波 同埋而家個轉會 買幾隻幻幻就當簽人就知

hea 教準備跳糟

你睇返攞完冠軍之後既多仔 真係有跡可尋 個樣輸到呆尻晒 好似high緊野咁

屌呀

一定係包皮黎利psg先買pepe

Thanks for the memory but it’s time to say goodbye

見到d巴絲發夢發到無錢食飯
就好sad

接受唔到完場四萬咁口拍手掌，雖然係垃圾賽事

咁就仆街了

岩岩放工上一上黎又講我壞話

啱啱放工

屌奶星
8月1開始返intern8月5就罷工

怕咩 我轉新工第一日就搞擺工tim la

文尼提早返黎plz

見到唔買人唔想返黎了

搵定工

罷工未

不了, 慘過死

沙拿歸隊未

咁你堅罷

歸左啦

有fd 係入面做 問咩入面咩環境

巡緊學校，驚俾貪官食左

朋友係入面, 祝你好運

ELLIOT自細係利迷 IG post咗相

細夢利

呢件突然傳得好勁

袋2億幾轉播費，用160萬買人
發達了

FSG發大財

Same

話撚左, FSG做生意唔洗你教

冷靜
唔好衝動硬拼

買多三架遊艇

Google人
法甲37場入10球，1助攻

拎左歐聯，波衫好賣左N倍，F$G

想買利記股票

推下post

幾似黑豹男主腳

15m
後備左翼
係咁上下啦

而家焦點睇上海會面

Dklm真係成個transfer window用唔夠20m

原來係基達d fd子黎

波衫賣到斷哂貨

翼位真係要買隻快翼

Wilson同沙短都唔算快

小學生治国

Wilson可唔可以train做10號

照殺

你老味中前場唔買 買隻閘都要掛

替補真係Milner左Gomez右
dllm又迫害gomez

Train到古咁勁

Hoever 同高美斯

傳緊大陸要向美國買美國要求既大豆數量

高美斯打返中堅啦屌

然後繼續再傾

好過冇... 點都勁過Kent/Wilson

聽下就算

遠射幾好
不過暫時睇唔到其他強項

有視野 分波OK 但速率唔高 比較滋油

Wilson真係差硬件技術射術意識都英超中游正選lv

btw傳wilson賣到20m以上，15m買呢個力架
又負net spend

阿簽基迪拉 比比

如果有文沙速度就好

最奇怪係司爺除左手球隊冇人爭

Ching搞咩俾人負評追擊

想大巴大巴車落死廢中到

仆街了 妓都簽到人
我地仲停留喺簽幼幼
熱身賽輸得咁肉酸都唔補強
dnlmfsg

係得我地咁柒
其他幾隊柒極都有個譜

唔簽big name算
簽啲打過下五大聯賽一隊架啦

唔錯既後備都殺你啦廢中

只有四支球隊想買就買 高普：我冇妒忌

紅軍近年於轉會窗非常活躍，期間以重金買華基爾雲迪積克及艾利臣比加，可謂震驚球壇，和今夏情況截然不同。高普表示：「我們近年不斷投入資金去改善球隊，但大家好像已經忘了。我們希望和球員續新約，以保住原本優秀陣容，這亦是投資之一。」

「世界上只有皇馬、巴塞隆拿、曼城和巴黎聖日耳門，可以隨時隨地，想買哪個球員就可以立即行動。我知你們會話我妒忌，但老實說並沒有。不斷買入新將，也未必可以令成績突飛猛進，最重要的是知道已擁有好的陣容，對此我十分滿意。」()

more?

成日都話呢幾年洗左好多，明明賣人cover左好多
計返net spend先同阿記差不多

成個橋本

咁都唔靚？

香港妹子黎的

Ig呢

DLLM

dllm

個仆街同777d撚字差唔多

仆你個街 今年個陣算唔差
但點都要補強掛
熱妓呢啲唔點洗錢嘅都開始出手
雙曼呢啲洗開就更加唔使多講
正路利記贏到歐聯 點都水到一兩個一線中/尾嘅返嚟踢呀
點解會無嚟聲氣

可能說話唔岩聽

我覺得ok喎
IG呢

同求

政府定fsg倒台難啲

貼完就失蹤
可恥

反韓妹了

負皮左
自己反省下

迷摩既原來真係on9

屌

咁嘅料都求IG

有時間J女

姐係有時間推下post啦

728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

幫我推上熱門

推緊

放開你碌鳩 要人

驚你地瘋狂pm佢

我毒撚淨睇

聽講你係player

為咗令我地連登利迷可以繼續用net spend串其他隊
高普犧牲好大

係咪有咩誤會

對你好失望

強烈譴責韓妹子對本人不確實的指控，本人只是一個想欣賞女仔嘅小毒毒

簽人未

好想瘋狂pm佢
]

貓琴45m 都唔爭 傻撚左？

前面3個唔洗後備？ brewster靠唔住wor

如果踢plan a 力子又唔店啦好老實

中場場個創造力廢過閪都未買ziyech 我睇唔透 屌你老母fsg高普

焦土高普 全世界都睇到 點會佢唔知

我覺得佢最近講既野
都有部分係暗示球會唔會玩money ball淨支出

袋2億幾鎊 一個人都唔買 講唔過去喎
（唔好同我講已經買左3個小朋友）

有個公民黨社區主區主任派野
有個呀伯係咁講共產黨餓死好多人

連住兩年袋咁多錢 向外講無錢買人 用哂續約

難為其他隊

高普咁講暗示FSG唔肯放水 連net spend都不如

屌奶星去左futmomento 訂個利物浦case
delay 到而家都未寄出
cs 日日屌都唔覆

Money ball唔係金錢足球

簽到人未呀
成個七月無一件開心事。

咩黎？

呢個網
好彩買左百幾蚊野

幾靚喎

依家最開心係上黎傾BALL屌下FSG

係fb睇到個page 入面條友專cap啲反fsg既人黎屌
香港人真係大壓力

唔敢睇佢有無屌我

反FSG都屌FSG股東黎

其實窮撚有窮撚玩法姐
人地意甲球會 或者阿記 都可以玩分期比錢
屌你老母 FSG 同廢中 放長雙眼睇今季有幾折墮

睇到傳緊阿買 Pepe 係先比 20m 其餘分幾年比 學下嘢啦 FSG

又有藉口遲到

大攬又塞
真不合作運動

我行路返工公平咩

射左波全身都痛唔知做乜

【木燒去英甲】

將借往英甲牛津聯，球會認為於利巿出生的領隊 Karl Robinson 領導下可有更佳發揮

愈來愈多POST 前線同和理非割

仲係英甲

ok我笑左

返公司屌肥西姐姐補返數

支乸浚都唔踢既英甲

叫佢地唔衝就比人屌
而家淨係得衝, 佔, 守 呢3樣野先係勇武咩?
遊擊唔識打
連地形都唔熟

屌又撞
有無咁痴線

有POST叫人唔好捐錢捐物資
要人
好老實 真勇武既 一早已經勇武左 其他既都係和理非(行)或者支援盡自己一分力 無成為勇武當然係有自己原因 你總唔能夠迫人上前線掛
而家 勇武割和理非 和理非慢慢心淡
黑警不知幾開心 無和理非 支援睇水
幾百至千既勇武 佢地一下就可以捉哂

都唔知勇武D post 係咪鬼黎

我係覺得有班人有意識咁玩緊捧殺
勇武嘅就一句尊重前線決定有無限光環
其他唔同意見嘅就一律冷氣軍師批鬥

最近呢次無謂咁街頭對峙然後被拉被打
真係唔應該一句尊重前線決定就完

木燒借英甲

去牛津聯頂猶戴個位

愈黎愈多人分化我地
證明政府除左打人之外，已經無計
支共都唔想理你，總之你自己搞掂

點會咁易心淡呀
屌完就做嫁啦
一齊唔好屌
利申發夢識前線人

最怕愈屌愈多姐
各自爬山咪好 而唔係前線決定哂所有人走向
泛多數 都係 5大訴求 大方向大共識

今次唔同以前
再輸同64之後有咩分別
寧願死都不心淡

所以家下政府都係冇咩野做
係拖下時間

市民本身有分勇武同和理派
意見點到實有分歧
搞下搞下就越黎越多磨擦同分化
遲早散, 政府就易收拾殘局

真心 利簽下呢啲有無得諗

36-year-old right-back Dani Alves has offered himself to Barcelona & Juventus; has interest from unnamed English & Brazilian clubs (RMC)

廢中話要long term

佢自己都唔long term 啦

人工一定高, F$G梗係不了.
而且TAA一定係正選,
丹狗會唔會做佢後備?

仲塞緊地鐵 香港人好波

屋企上一輩 經歷過中共D手法
好清楚 佢地做法
民心跟到勇武 先好一直升

36做後備差唔多
有時可以輪換下
唔係一陣用gomes打

佢同阿諾都可以處理死球

淨係訓練帶下TAA都好啦

幾時買人呀屌

教下佢D陰濕野

買左3個啦

67, vdb ,
仲有邊個, 已經冇留意

有個波蘭龍

thank you allison

今年仲洗得少錢過之前年年6-8位嗰段黑暗時期

有冇ICAC調查下D錢去左邊

買遊艇 同比老闆娘保養

要成立獨立委員會

江旻憓幾靚

不了
拎去買遊艇係冇錯, 天經地義

獨立委員會只會打擊fsg士氣

諗起叫 鋓 就好笑

真係唔知做乜鳩 乜7人都唔買
好既唔買，新既唔買，後備唔買，黑人問號

同上年熱刺一9樣
陣間傷左明仔沙拿mane是但一件就仆街

fsg吸水已經相當克制
高普指，現行機制行之有效，可處理近日對唔買人的投訴

番到公司hea下又食飯

高普：我以為我已經答咗

諗起之前果啲解話真係好笑
唔係名帥買人係難架喇
冇歐聯打買人係難架喇
冇盃捧買人係難架喇
今季到乜好

熱刺無買人都拎亞軍
我地仲要係冠軍當然可以永續

Bruno除哂褲都唔買

根本冇歐聯係藉口 係唔想洗錢

無冠又話吸引唔到球星
有喇 又係唔買人

有薪假

根本攞來講

冠又拎左
人又賣左
錢又賺左

又唔係要佢買包皮泥馬 FSG正一食屎狗

上年依個時候係咪買左BINIO

呢個時候4件都買晒了

一完歐聯第二日就買左（好似

上年屌緊唔買飛機亞
同今年一樣

真心覺得飛機亞有伏

覧撚住又唔賣俾油王 又唔想洗錢買人 正仆街

ATM無限錢禁

次撚次食到埋口果年就縮數 屌你老母臭西美國佬

捧左盃無左爭勝心
你睇皇3連冠都唔買人啦

唔賣星已經好俾面你地

溪錢足球就有利份

早日康復

今年同上季比只係買少左1個人

淨係睇上季咪係，但拉埋咁多年睇

我老婆

G

my 私家g

提提利子
我皇3連歐聯都無咩點買人
SO NEXT 3 YRS WILL BE OUR YR

今年買埋啲google 人

人地本身就銀河鑑隊。我地佔中三子加一堆玻璃腳

有線訪問左奶西

乜料

方向正確

講下笑

不過港豬最終實自食其果

功利家庭主義

知唔知政治點解呀，唔係你唔搞佢，佢就搞唔到你加

上一代果種搵食大過天既思想太根深蒂固

呢個態打鏝城

奴性太重

手停口停
有頭家可能會擔心d

究竟係咩時空先可以唔搞政治
有既我都想飛過去

港英果陣真係可以咁

新加坡lo
但只係因為佢地兩代都係明君
君主世襲制最大問題係只要有個係弱智都冚家剷，因為你無得選，想換人都換唔到

但我都想比個明君獨裁我

估唔到第一場已經要all in 馬會戶口既錢

利有亨利，賺錢能手
香港有林奠，考試成績一流
已經好明

有無人一樣係依個位甩色+塊野都甩
dklm 我著左10次到咋 仲要係行街only

你點洗
我每件都手洗

機洗 我有件祖記機洗左成年都無咁渣啦屌

有無反轉件衫先
冇反轉係會差啲

甩色都算
依塊野都甩真係好柒 比人以後假野
我買依件就係貪佢夠型夠低調
返工行街著都得

21800000 call我啊

call你做乜

你明唔明呀，就算係有遺傳論，你生既下一代都唔一定會遺傳到灑所有優良傳統加

你咁樣只係會令自己果代好炸，下一代比個昏君管點算

叫外賣

call g

世襲一定無長遠
之後又打仗，換人，世襲，打仗

急問，利子有無咖啡撚，邊度可以買最平嘅未磨咖啡豆，大量，有班廚師朋友近排炒辣蟹炒得多傷咗個鼻，想整一杯杯包裝到嘅咖啡豆比佢哋喺屋企聞吓

之前去開觀廣個間 而家搬左
唔記得係邊

Btw nespresso 得唔得
一粒粒 capsule 咁好方便

貴，手頭上唔夠銀兩...

Capsule 一粒4-5粒 買親都一條十粒
又唔算好貴既
講開想入貨

炒辣蟹
邊有人會想食辣野

依隻算平，都係幾十蚊一粒

而家成個學堂得返一班男一班女

一條十粒下話
朝朝飲

無限期扣押?
黑警將香港法律變埋有罪假定

對唔住師兄，Google 咗得膠囊，係咪我搵錯? 會唔會有咖啡原粒豆介紹，最緊要平，唔係飲係聞，萬分感激

最近啲警嫂真係好易食

笑4

咁多

齋聞既話其實買Starbucks個d都得啦

係，齋聞，所以想降低成本，最平見過500g $150 左右，係咪幾乎無可能再平

頂曼城簽個Rodri咁勁
離114分不遠了

未審都先判啦黑警

等等先，我印象係每兩個月就會有幾班畢業，如果入面係得番一班都幾正

點解垃圾利簽人要七星連珠咁難先簽到
仲要係跪求佢簽

我capsule撚黎sor

感覺廢中好似俾冠軍沖昏左頭腦

示威者犯法一樣會受到法律制裁
黑警乜事都冇

破壞緊法治既根本係政府同黑警

仲好意思話香港係法治社會

上年簽中哂啲大獎俾左假希望球迷
Fsg一路走來，cap水始終如一
佢地唔會想建立一個王朝
只係想有水cap盡
低買高賣
借錢比自己嘅利記再收息
商標化利物浦3個字入fsg袋
重要有班67日日高呼fsg萬歲 fsg千秋萬世
所以你話henry個位幾撚好做

自己借錢比自己收息
洗黑錢feel

Kop end 買 nowE平喎

膝頭公主

原post:

轉會窗得返一個星期左右
fsg肯用30m以上簽一位新援 送兩位手足新援波衫

唔反杰0了

我就記得擴建球場嘅錢係叫做 「fsg借錢比利物浦做工程」，筆錢係有息貸款係要還比芬威嘅
但利物浦賺嘅錢芬威又有份收wor
條數係點我就唔知了
問下精壇班股東先知詳情

有錯請指證

真心
佢係IG FB次次都怒屌，真心勇

我都真心 今次真係做返公主

艾加BB

今年贏到鏝真係切

之前吹到話同里昂友賽係因為有交易

好後生
依家全部變曬老餅

咁利物浦賺少左 Henry都係賺少左
印像中利物浦係屬於henry既

咁fsg借錢比利要利自己還 因為fsg有其他股東

賣甘馬曹去sporting 又友賽 真係無交易

有冇人覺得今年又要俾六弟過頭？

灘叔擺明出黎賺錢 佢都好坦白
唔想比佢食血曼頭既就由尻佢唔好買 等d貨散唔到

不反奧狗公主了

香港重要過利
唔反了

條撚屌成日以為自己好撚好笑
btw, 條友幾年前好似反佔中

認真
好無恥

有個問題想問好耐

其實利433廢奴假9 同 442 廢奴打攻中係咪一撚樣 屌細力d please

成個陣都唔同啵

三殺排第4?

屌你老母真係唔撚買人
反fsg唔反老虎了

why not both

又吹丹比利做乜鳩

相由心生

今年友賽踢成咁，開季都幾大機會仆直

咁點解我咁柒

唔怪怪我咁靚仔

唔飲咖啡
不過齋聞概話 去好景都得
最入有間咖啡店
應該未執概
平貴就唔知

屌 連無錢既阿妓都買到PEPE
big 6得痢無重鎊收購
下季等踢歐霸啦

搭緊巴士番元朗但好肚痛咁點算
下個站要有半個鐘仲要係大欖無廁所

同埋佢應該要買d炒左既

唔好諗住 做其他野先

腸胃不合作運動

你真係咁大信心可以有前六？當狼隊同一哥死嫁？

好辛苦呀

問人借膠袋啦
然後去南邊圍村掉屎彈

比ching ho ball

又靚仔心地又好

真

但都係武磊

姐係點？

即係有仔

驚你笑到瀨 唔講了

忍到去南邊圍祠堂屙去神主牌到

因為男不壞, 女不愛

你睇奶西果D MK幾受肥妺歡迎

歷史上拎完第2既利物浦，下季都會仆硬街

肥閪就有份

訓左無睇 是咪簽左麥巴比世三de ligt再加落實真普選

ching 繼續訓下先

已經有人傻撚左啦

我願意以垃圾利降班換取香港有真普選

等垃圾FSG再無錢賺

送到埋咀邊都唔食呀

如果係狗囡送到埋咀邊呢

嫌唔夠肥唔食

邊奴一定有 基達機會很細

基達表示不滿

下星期一

報紙話踢曼城冇三叉戟冇AB
係咪真？

天文台掛8字波
幫大家罷工

有都係輸，算啦，仲有心情睇咩

最撚慘係已經無心情睇
但如果簽到人都可以開心下
但結果又係咁輸又唔撚買人
係香港已經苦仲要追依隊閪波

人生很苦

岩呀 每年轉會都可以睇下新人球王片打j
今年j都無得你打

唉

賣lalala
買左邊進攻點
買左閘
放米神 搵過第個2號門將

傷兵復出當買人爭唔到英超

我講緊奶西 冷靜

到底奶西真人真咪肥毒嚟
食得咁重口味

大和解 又connect

放米搵第二個2號門將好多餘

鐘意肥婆果啲多數都瘦底

作為後備龍，米都算係咁啦

熱身賽高難度就救到
低難度就失波

Liverpool are unlikely to make another signing this summer, unless a major injury strikes one of the team. [Liverpool Echo]

Dllm fsg

反你

OX轉行賣奶粉？

痴左線?後備全部老弱殘

今季踢成60場波都唔買人？
你真係當大家鐵人？左右閘？攻中？三叉擊？

fsg緊係計過哂數 對鏝城點會出哂正選 輸既話就有藉口話未齊正選 贏既話就唔使買人啦

有超級盃+冠軍球會盃已收貨

真係唔可以對fsg有信心 最好隊紅襪隊收撚哂皮佢

本身隊波嘅球員個人質素又唔係超班過人

夠鐘貼J圖？

【法國記者：高普想要人㗎！】

據法國 RMC Sport 記者 Mohamed Bouhafsi 在 Twitter 回覆紅軍球迷，高普希望於新一季增兵，但他不肯定會否有球員會於本轉會窗加盟。

Bouhafsi 估計利物浦可能球會內部未能達成一致決定而導致暫時未有收購。他指出這是球員經紀口中獲得的消息。

皇天擊殺約翰亨利

社區盾
歐超杯
世冠杯

三罐皇了

憎fsg嘅程度不下於政府

name???

This one ok

政府太切身

po ig未

Mikkki 自己尋覓下

韓妹子萬歲

兩個轉會冇major signing

紅襪直頭係金錢棒球啦
大細超fsg

哈 我屌你咩

死賤種………賣盤啦仆街

Clyne唔係major injury?

駛1.5m 完痴撚線…mc咁撚勁都唔敢

而家fsg見美國同鄉阿狗老細高安基都係咁 球迷又奈佢唔何 阿狗老細又係拎哂啲錢去搞支藍球隊 fsg咪一鳩樣囉 不過係去搞棒球隊

真係夠膽死唔買人

同林奠一樣
真係夠膽死唔開獨立調查委員會

Yeuk Wah

頭先睇cable news 有隻狗話影委任證係違法 是咪真

呀sir話係就係

而家行緊軍政府你仲諗法律?

好gfdable

講個笑話
有final say

今季最好乜柒都無 做返七弟算數
大家攬炒

叫親Yeuk Wah既都係咁正

焦土派

高過獌魚我收貨

呢隊波不嬲都希望越大失望越大
如果上季初同人講目標係歐聯都比人笑啦

反fsg既路仲長 大家千祈唔好忘記初心

香港劉喬安

劉喬安G黎

高過上年先收貨

唔好搞人！

現時轉會政策行之有效

【利字當頭！FSG打算把《Allez Allez Allez》及「6 times」註冊商標 | 體嘢報道】

Fsg肉酸到

告暴動呀屌你老母

乜鳩呀

殘害百姓

政府同黑警幾時比天收

你嘗試下dm佢 可能佢會覆

咁搞只會民怨越黎越勁

懇求你地罷工

佢果條片好正

跟

嘩viutv 黃婉曼仲大波過以前

同事愛新鮮
搵食大過天

突發！垃圾利已簽前鋒！

圖呢

開電視睇啦

佢講野好似含住撚講咁 成日聽唔清楚

喺街

緊係啦
成日掛住望佢對波
都冇留意佢講咩

得個男人

一哥季季都大手入市
仲要準備起新球場
你老母FSG年年賺咁多起個看台仔都要自負盈虧
屌你老母FSG

屌
樣衰到

唔買人好呀 社區盾輸場456先

我去mikiki睇下先

得4層好易搵

4x 個落暴動真係好sad
再望下垃圾利更加sad

對波搭救

黑警生生世世做奴隸
屌哂佢地全家，BIN佢地後代屍

好似話得兩個告暴動

做乜突然圍狗屋既

一個都唔應該有
追求民主自由係人權
極權國家下變左罪名
警黑合作下一個人都無事，正仆街！

咩情況

44人被控暴動罪 200市民圍葵涌警署

已經有犬設好防線

好危險

要小心再比黑警屈

如果有個白警
突然除晒gear企去民眾果邊

你話幾型呢

不過得電影先有

班為錢出賣靈魂嘅，算吧啦

有波又有天氣

明奴著ultraboost訓練
算唔算造反

真係舒服

做良心警會比人屈cp的，不了

佢波boot唔係adidas咩？ nemeiziz嘛

上季個陣ok wor，幾個big signing
點俾人笑

一坐至少10年

喺葵涌狗屋？

Fungaying好似幾正

簽左Salah keita 短兒 明奴 ab

五，六年起步

其實睇利子post已經知道大家月六個相比已經鬆懈晒

一字排開

對唔住

打算輕鬆一下
Sorry

2115 bino換入打龍

其實應該轉方法 長期不合作運動 +週末遊行

但唔好再衝 開始係度諗呢幾次衝係為左乜 好似冇成

效

見狗打狗

基達熱身有無機

屌阿狗簽左
獌又就簽到 有無咁灰

沙拿要修下啲鬍鬚

應該klopp想買人
但fsg唔放水
klopp十成教完就走

閱讀全文：

根據inews記者Sam Cunningham報導，利物浦打算把「Liverpool」註冊為商標，更打算也把「Allez Allez Allez」和「6 times」註冊。此舉引來更大爭議，因為至少有6家球會的球迷唱過《Allez Allez Allez》。

地院case最多七年，不過放心，班仆街官唔會手鬆，唔判到最盡都五年走唔甩

轉會窗前笑鳩轟同妓 點知而家自己受

啲比賽仲多過上季都夠膽死唔買人 服撚左fsg

即係有排唔使再拎歐聯

熱身不過無得出場 留返下星期

實係唔賣人就唔買

屌咸左

邊撚個做都無用
港共政府, 任黑警打人

其實可能好多都告唔入，不過黑警charge你一條最嚴重嘅嚟嚇鬼。就算告唔入佢地都無責任，但係俾佢告嘅就要有排煩。

dllm fsg

轟柒極都有件美國仔
係估唔撚到阿妓會有水買人啫

鋓兩大“目標”
一個去妓一個去獌

就算寶真係唔買人 最起碼賣懦夫雲依件垃沒

阿根本慳慳埋埋大把錢

其實比比係分期付款 真係冇咩錢

前人種樹

好有意境

我就好想高普做到雲加呢個年紀先走
但睇黎應該會俾fsg激走先

阿妓D野成日都好似好慘咁, 作D歌又好撚中

利物浦史上最豪 8.5億買迪比利

搵鬼信咩

呢兩個月傳左有冇十次

好過無

= 鏡報

黨報都出到聲話唔買人啦
收下皮先啦

利物浦領隊高普一直想簽入翼鋒，以減輕穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼嘅負擔

買佢黎托柒咩

O岩, 簽左但唔會出的

買佢不如買古

最急初既左右閘都唔買

拎左冠軍都唔乘機買人補強衝多次冠

丹比利 真利黎
佢果陣可以一腳踢利出局

咪簽咗idiot囉

射得柒就射得柒啦

美斯個反應係訓底加掩面🤦🏻‍♂️

為左區選 可以去到幾盡

D.alves

11哥都聯署叫成立獨立調查委員會

隻鑊真係要林鄭揹哂

講左唔簽啊 死心啦

呢個真係得，睇美洲盃仲好fit，但人工應該好高

係就好呀 頂一年左右閘都好

究竟fsg有咩魔力

支共都唔理佢, 班友仲唔企邊咩

鬼佬利子對fsg一直心存感激
冇佢地拯救利記 隊波應該會畀阿仆阿街搞到破產

yes 成日搞到我大髀好痕

其實係...

當時應該好多人驚步leeds後塵

呢個的確係事實

最近有兩次 都發惡夢
夢到自己好似 恐懼鬥室咁比人裝機關 之後五馬分屍咁比人斬開九十碌 唔覺痛 但幾真實 仲要明明開恆冷氣訓 都會出一身汗 係咪七月近撞到污糟野...
我食得訓得屙得 係個人容易覺得攰

班黑警又龜縮

頭先落街買外賣
迎面撞到一個 黑衫黑褲黑鞋既女人 頭髮長及背 紮一條鞭
仲要搽全深黑唇膏 不過無望住我 直行直過 唔知係咪model黎 夜媽媽著到咁嚇一嚇

如果再遇到類似既人 佢同你講野千祈唔好應佢
仲要扮睇唔到..

條街都有十個八個人 我無理佢啊

葵涌無啦啦又打

大家呢排都好大壓力
我另加等緊醫院報告 仲驚

佢老母，條eu時沙攞支真槍出嚟

講真宜家手足真係好散
趁黑警仲未調動好
今日無謂送頭
好多都冇裝備
打過下黑警已經爽左, 今日好先撒

我一個人喺屋企咋
你哋唔好嚇我啦

攞咗小小甜頭就散啦，記住不受傷，大被捕

有打番啲狗？
我開黎睇已經係佢地狗衝入番狗屋個下

無 返左屋企 食緊咸蛋碎牛粥.. 睇緊32台支持義士..
無嚇你 個女人真係迎面行埋黎 不過無望過我
係咪啲潮人打扮 fashion炸

打咗個冷震

追住嚟打
葵芳人勁勇武

有5,6個黑警自己出左黎
跟手市民圍住佢掉野
走到咁上下市民直頭沖去扑佢地

有3個走到人警局
有2個匿埋左
班黑警就話要出黎救同袍
成班黑警出差館掃場

保重呀奶西

好想睇番片

@rinatoeda0611

Yes，身體健康先做到想做既野

哩支好似雷明登黎喎

保重

係我老豆啫

Welcome Alves

@LynchStandard

My colleague @giuseppemuro reporting that Fulham hope #LFC will be ordered to pay at least £10m for Harvey Elliott at a tribunal.

傻撚左 當時ings 踢緊下游主力都唔洗10m

頭已側

為左張圖
連平時做唔到嘅倒立都做到了

懶倒立 直接擰轉個頭

Robbo 8M

BREAKING: Everton are set to sign Moise Kean from Juventus for €40 million 😱

點會咁傻去拖肥

6月果陣好多rumours ，利迷仲嫌3嫌4
依家rumours都冇埋

單手倒唔倒立

其實祖記唔賣人會唔會breach financial fair play

用牆